我屋企係咪已經好撚多曱甴

如圖，似係德國曱甴既後裔
有兩條死人鬚 個肚間條間條 係屋企橫行
上個星期見到佢老母 估唔到咁快就生撚埋
點撚算啊 聽講放個可樂陷阱可以浸死佢地

好似係啤酒先得喎

淘寶除左毒藥之外無野係work既

寄到黎都生多幾打了

之前有巴打開post講捉曱甴 係啤酒啊

一點絕